簡車簡車

揸左mazda3 幾年準備換轉車玩下
考慮緊幾部車 大家幫手簡下 比下意見
honda fit gk5 棍仔
bmw 118i
bmw 120i
vw scirocco 2.0
以上都係我比較合眼緣
gk5 有朋友揸緊 大概都知無咩通病 要講應該係隔音唔得

118i 120i 就真係唔熟 有冇咩通病Or要留意既地方

樹娃2.0 有冇通病？我剩係知買1.4樹娃死撚緊

btw 唔好推薦我買golf 唔係話golf唔好 係比我同事揸左好撚柒 唔想同佢撞車

簡你老母，揀啊

呢個時候仲諗買車，你老母仆街死啦

人哋可能揀部揸返金鐘呢

感覺上萬三同一系差唔多
如果新車就VW啦

屌你老母 你有病？
要傾政府返去講政府既台啦傻閪

買二手車 新車太貴
118 120i 後碌車黎 樂趣大d

簡你老母臭閪，字都未撚識學人揸車

咁你係想118 定 120
兩款根本可以話係同一款
基本上 你會諗120 都可以唔洗諗118

120啦唔洗諗

揸左幾年啦傻閪
你咬我呀
睇你個柒頭連車都無啦 唔好話車 可能車牌都無 又鍵盤戰士係電腦前面打飛機

師兄知唔知 120I有冇咩通病睇車果陣要多D留意下?

gk5棍 純粹俾到棍仔樂趣你
bmw買新定二手？ F20仲係尾轆 玩味都仲有
F35變前轆已經對佢完全冇興趣 冇研究過
vw audi全系列水泵問題 keep住定期換油換水其實冇問題 到期換都係一萬以內既事

個人棍波撚肯定揀gk5
同埋日本車歐洲車個保養成本完全係兩回事

長揸一定GK5
普通車已經好玩過乜柒Vitz GR /Note Nismo

買sls啦

反而我果陣睇 118好過120喎

118好多盤 同埋如果想改 118會抵過120

利申：唔係車主 只係同事係車主 果陣極力推薦我買一齊玩，最後買左golf gt

全部都係買二手
揸左幾年at 都想轉mt玩下 gk5等下撚撚佢先

唔該哂

gk5 二手又平又有棍仔玩

要點寫

118 同120 個價差好遠

118上120都要諗下先仲話人柒頭

又要供樓又要供全家保險 有錢換車玩算係咁架啦
無師兄你咁有錢呀

想棍仔唔怕韓仔可以Stonic
btw 揀

上連登打錯字咪講句唔好意思咪算，何必認真屌人

gk5揸過自動波版 cvt除左起步麻麻之外 中段力水都冇問題 相信棍仔可以解決埋起步既問題
btw 本田車隔音真係差人一班 唔介意嘈少少家人冇投訴就得

洗唔洗溝女?出街威d?
要就中間果2部
自己爽就第一部
最尾果部點都不了
堅持買樹蛙不如買golf

宜家傾緊香港，喺香港論壇講有咩問題
屌你老母咪屌你老母

你唔好叫慢撚啦，叫盲撚算啦 垃圾

尼度汽車台黎😂 識唔識字？ 講政治？🤣

點呀你 繼續係汽車台講政治打飛機？🤣
慢慢打 我唔阻你

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

我認為無需要講唔好意思
我只不過係想認真問下人車既意見
跟著走左個政治撚出黎
比人屌 要屌返人 要禮尚往來先有禮貌

尼你老母
唔識字係你

盲撚
港豬
死返上大灣區啦弱智仔

我認識你唔熟字多D 咁你點處理

你弱智，我可以點

土生土長香港人 唔好意思
咁鍾意惹事鬥非 不如出去搵D黑警屌 唔好係度自己一個打飛機

我認為你弱智多D 😂 講野無內容又無重點
剩係識人生攻擊 行為成個小朋友咁

fyi佢喺車台成日派膠

支持呀喂

無內容架，係屌你個弱智仔唔識字姐

師兄你有冇做隔音 做完隔音效果大唔大？

你就派膠
On9仔

小朋友 繼續屌啦 留多幾個空位比你慢慢屌 屌得開心D

其實用你個道理來講，非洲咁多細路冇野食，你唔去關心走去上連登？

你小朋友都不如
小學生都識得多字過你
陰工

非洲關我撚事

唔該哂你先師兄
結左婚 想溝都無得溝
其實主要想換架個外形靚仔 自己DIY下 改下裝 又車到屋企人
照咁睇應該都係換GK5棍仔多D 又平又有得改又可以假日車屋企人又有棍仔

算啦 大家唔好理佢
等佢自己一個打下飛機先

大家都係人